有沒人覺得三星 S10 充電好似好慢?

快差 現有73% 差爆要1小時43分鐘 咩料

你咪老屈wo，打手話0到100都係1個鐘

正常 唔會有手機充電快過iphone

iPhone最慢喎